# Проект: 	Пошаговая онлайн-игра

### Название: 	Fan Of Worlds: Constructors

Жанр: 		MMO TBS (Massively Multiplayer Online Turn-Base Strategy)

Теги: 		Fantasy, Strategy, Online, Logic
## Описание

Fan Of Worlds: Constructors — компьютерная пошаговая логическая игра.

Игра представляется в виде поединков между игроками. Выбор противников происходит в лобби.

Основная идея игры - с помощью специальных блоков за отведенное на ход время составлять заклинания (конструкты), с помощью которых выполняются различные действия, к примеру:
* Призыв союзных мобов
* Защитные конструкты
* Атакующие конструкты
* Конструкты, накладывающие различные положительные или отрицательные эффекты на мобов.

Также игроки могут иметь ограниченное количество ранее составленных заклинаний (книга заклинаний), которые они могут использовать с помощью очков энергии, которые накапливаются по ходу поединка.

### Основные возможности:
- Регистрация пользователей. 
- Реализация лобби с интерфейсом выбора поединков. 
- Реализация подготовки к поединку - выбор набора заклинаний из существующих. 
- Реализация самого поединка.  

### Дополнительные возможности:
- Создание собственных заклинаний для набора. 
- Создание режима обучения. 
- Создание режима турниров. 
- Устойчивость сервера к нагрузкам. 
- Реализация глобального чата (виден всем в игре), каналов (видны только тем, кто подключился к каналу), чата поединка. 
- Защита от взлома и нарушения правил. 
- Создание и хранение различных наборов заклинаний.

### Перспективы для развития:
- Создание ИИ, для сражения с ботами
- Создание режима компании
- Доработка интерфейса
- Добавление различного контента для поддержки игры

## Технические характеристики:

### Сервер
Реализация сервера на языке C#.
#### Передача данных:

- Для передач данных будут использоваться TCP\UDP Сокеты
- Предварительная (де-)сериализация с помощью ProtoBuf;
- Предварительное (де-)шифрование пакетов данных (System.Security.Criptography);

#### Очередь задач:
- Для организации очереди задач и параллельного программирования будет использован встроенный Parallel Framework(MPAPI)

#### Хранение даных:
- Для хранения данных будет использована база данных MySql
- Для упрощения взаимодействия сервера и БД будет использована технология LINQ совместно с Entity Framework

### Клиент
Реализация клиента на языке C#.	
Для реализации клиента будет использован игровой движок Unity3D

## Примечание

Более подробная организация соответствующих приложений будет доступна в соответствующей подпапке директории Docs 	
Данный файл будет обновляться, по ходу создания данного приложения.

### Этапы разработки
Ссылка на гугл-док с планом разработок: https://docs.google.com/spreadsheets/d/1n_8qJAQAdSjYmdTxd1X6sdDshyT85IJTkwhi4yJ2PVk/edit?usp=sharing	
